原來仲有相機對焦差過富士

就係Olympus!

Canon都唔見得好左去邊，人哋特登唔咁sharp架。

這是濛濛美

成個frame都係bokeh

Panasonic

拎枝1.2同f4鬥快？

pan記走焦世一

O記當然手動對

2020年出嘅機性能仲停係2016年